黃大仙手足請勿上gear！全街坊上陣

推

唔好俾人有口實呀

呢次係街坊民憤爆發

Spin到區區有民憤

唔使上GEAR呀 街坊民憤爆發

黃大仙街坊係好榜樣

全民皆不滿

踢拖街坊無撚敵

小心無線又抹黑

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

屌7 tvb 又抹黑